zei ik "Ja," antwoordde Herbert, "en u mag aannemen hoe mild het zijn is jicht.
Hij volhardt ook in het houden van alle voorzieningen boven in de zijne ruimte, en ze opdienen.
Hij bewaart ze op planken boven zijn hoofd, en zal ze allemaal wegen.
Zijn kamer moet als een winkel voor chandlers zijn. '
Terwijl hij aldus sprak, werd het grommende geluid een langdurig gebrul, en stierf toen weg.
"Wat kan anders het gevolg zijn," zei Herbert, in uitleg, "als zal hij de kaas snijden?
Een man met de jicht in zijn rechterhand - en overal elders - kan niet verwachten dat ik zonder Double Gloucester door kan zichzelf pijn doen. "
Hij leek zichzelf veel pijn te hebben gedaan, want hij gaf nog een nieuwe woedeaanval brullen.
"Het hebben van een huisarrest voor de bovenste huurder is een mooie geschenk van mevrouw Whimple," zei Herbert, "want natuurlijk zullen mensen dat geluid niet verdragen.
A merkwaardige plaats, Handel; is het niet? "
